7.16沙田新城市代post

麻煩大家再去新城市可唔可以唔好寫字係牆同商户玻璃
手足們而家仲係現場清理緊，
有啲色食左入去清唔到，
現場手足抹到手都軟

去廁所拎紙巾抹好過啦

交俾清潔呀姐

抹唔到咪唔好抹囉

叫高層自己落嚟抹

叫d高層自己出來抹

我想講真係唔好搞舖頭個D玻璃
你咁樣係搞著SALES唔係新紅雞

喂屌你，我地唔係嚟搞事架！我地係做正經野！真係唔好搞寫啲地下牆個啲，我地係針對新城市班仆街！而唔係破壞新城市！

你地真係唔好寫野係到，沙田手足刷撚咗好耐！！

咪唔好刷囉
商户要投訴都投向shk
你刷完又冇人出黎讚你似耶穌

高層唔回應
你地又收貨？
食左啲色 整唔走
咁地下啲血呢？整得走 就代表可以忘記？
我地到底係要五光十色既大商場
還是民主人權法治自由既香港

不分化呀！！！
算啦你哋寫咗就算
但係你哋聽日唔好直接寫字係其他商店嗰度！
Apple 又唔係搞到我哋(而且手機安全性)
我哋就唔好搞佢啦

我冇野講

我要見律師

(新鴻gay死穴=售樓處)
千其唔好組團去睇佢d示範樓盤！！！！！！！